Check清楚先好換衫除口罩！

記得望吓四周有冇CCTV，先好換衫同除口罩，情況容許就換埋鞋！

唔好俾嘢影住你換or除！萬事小心！走咗都唔好鬆懈！

推上去提提大家！

推

push

1

要留一齊留，要走一齊走！

Pish

唔好掉以輕心

好多人直接喺地鐵除口罩！千祈唔好！！

要返屯門既朋友換左衫先返屋企，屯市多左好多cctv。

見過好多次！好危險

最近多咗好多監控鏡頭一定要望真

pish

2

唔好俾人秋後

戴咗咁耐口罩都係想保護自己！唔好前功盡廢

不流血不受傷不被捕

努力推救得一個得一個

各位小心

Push

唔好大意

12

散買車飛

約埋班FD出去唱K 玩通宵啦

小心又落閘放狗 加接放工

唔好熱門站出

會有狗捉人

周圍行吓食吓好西再歸家

大家小心

唔好熱門站出啦

推，被影到換衫衰過冇換

推 小心

唔好熱門站出街有好多CCTV

係仲要呢幾日多咗好多鏡頭

推，香港人加油

唔好熱門站出街街上多咗好多CCTV

唔好熱門站出街上多咗好多CCTV

大家小心

最好入廁所。

好基本啦，唔使特登提

見到好多人直接地鐵除口罩

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV

大家小心

Up

下次要出動假髮

其他銀行都算仲要支銀

安全來安全走

記得望吓四周有冇CCTV，先好換衫同除口罩，情況容許就換埋鞋！

推爆

推！

。

Bump

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

大家小心

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

現場需要
食水
生理鹽水
眼罩

現場加油

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水

大家小心

西鐵全線正常

自推

聽到換最好

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水

大家小心

西鐵全線正常行駛

一直都係話入黑前走

Push!!!!!!!

各自努力，共同進退，現場決定，但走咗嘅都唔好出事

大家順手入去推

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:

大家小心

出左去要換3 唔好著黑3

上水20架狗車入緊去 ( 高速見到)

前線話7點半走！！！

最緊要安全

前線決定，點都支持

be water

大家小心啊啊啊啊啊

推

香港人日程表提醒事項
727 元朗實時更新地圖

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

撤不是不可以， 一齊來！一齊走！

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救
0
0
🙏🏼🙏🏿👋🏻

安全返屋企飲湯

再推

推推

和理非支持前綫最簡單方法就係戴口罩著黑衫

推一下

今日走去大學站 鏡頭多撚到呀 痴線

平安

pushhh

成條街都係好多人都冇留意

救得一個得一個，一個都不能少

唔好俾佢哋秋後

熱愛香港，一個都不能少

西鐵唔停朗屏。其他正常

緊要嘢出post講啦

有人出左 唔好出咁多相同post

西鐵唔停朗屏。其他正常

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
西鐵不停朗屏

大家小心

好即刻加句

唔好有事

小心

要推到大家都撤退晒先

推。留意列車內車cam

勁多人直接除

大家順利返歸我先會停手

大家都估到CCTV有咩用千祈唔好大意

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水
頭盔
口罩(唔好買普通款)

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
西鐵不停朗屏

大家小心

好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水
頭盔
口罩(唔好買普通款)

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
西鐵不停朗屏

大家小心

唔好*

加油

放心，換好衫，返屋企食飯先

叻仔

聽日要再戰，所以今天不戀戰

一個都不能少

推到大家返晒屋企

唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水
頭盔
口罩(唔好買普通款)

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
唔好上地鐵

大家小心

地鐵範圍勁多cctv

屌 係月台換左衫

就知道有咁嘅人有冇除口罩？

上咗車唔好熱門站出未上唔好上，仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水
頭盔
口罩(唔好買普通款)

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
唔好上地鐵

大家小心

互相提醒

驚足一星期

小心駛得萬年船一個手足都不能少

遲左睇😞

係我推得太慢好多人都除咗

小心CCTV

pusj

123

救得一個得一個

就沉

上咗車唔好熱門站出未上唔好上，仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
唔好上地鐵

大家小心

去越旅越好，最好買衫再換

Be water

這個提點有用。👍

大家要安全歸家

使咁多錢裝鏡頭係有原因

萬事小心

快閃，牛屎佬準備打人😡

推上去

沉啦

要俾人睇到